{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주와요펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間は次のお客様のために必ず守らなければならず、客室や周辺施設の使用時、毀損や紛失による損害について宿泊客が責任を負うことがあります。 また、魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 予約時に個別バーベキューを楽しむこともでき、客室でIPTVとWiFiを利用することもできます。 また、屋外バーベキュー場も利用でき、周辺には咸徳、金寧、月亭海水浴場と咸徳ソウ峰、メイズランド、萬丈窟、ビザ林などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間は次のお客様のために必ず守らなければならず、客室や周辺施設の使用時、毀損や紛失による損害について宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を保つために注意するべきことはありますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約時に個別バーベキューを楽しむこともでき、客室でIPTVとWiFiを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には咸徳、金寧、月亭海水浴場と咸徳ソウ峰、メイズランド、萬丈窟、ビザ林などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 550
    }
}